陳栢宇首新歌真係出晒事

感情這回事

用SLS技巧唱歌的，我第一個諗起佢
但好可惜佢只係停留係SLS好初階的混聲階段
係唱到好高，但係好薄好剌耳，太多頭腔

雖然林一峰都好多頭腔，但佢出得比夠圓潤一點，雖然個腔唔太流行同埋同係廣東歌會有d怪，但至少唔會聽到人頂唔順

我諗陳栢宇用聲方面仲停留係初期SLS bridge 左之後，就無再進修落去
唔識將個高音加番厚加番力

呢首新歌真係將呢個缺點放大晒，把聲又乾又扁仲有d拉扯，難聽d形容就係大監果種雞叫聲
希望陳栢宇真係再進修下SLS，唔係唱到高音就勁，係要唱得好聽，而家真係好剌耳。

佢唱歌好難聽，好聽係佢啲歌夠k歌
雞仔聲無氣無力咁，一啲bass都無

之前去到d好乾好高的聲的話
做歌班友好醒會用好多和音soft左佢

呢隻歌擺明推佢去死
大佬每個人每個階段都有唔同的sweet range
你唱到唔等於好聽
點解唔唱你好聽果個range

push

藍柏乳

佢呢首唱過live未

fact check完先講啦